大埔落勁大雨

無啦啦落勁大雨

上水落個黎

cls 倒水噤款

好似打大風

超大雨

幾好
即刻涼番幾多

個天黑到仆街勁過打風，
屋企個蚊網差啲吹爆

九龍好熱呀

係街就慘過食屎

所以希望唔好咁快落到九龍

打電話叫外賣先

TKO個天黑撚到

粉嶺都落緊，但應該似過雲雨，個天勁光。

落半個鐘左右

呢D圖其實點睇？想學下。

唔好食炒蛋